候賽因-乘勝狙擊7 嘩屌

戰神

痴撚線

嘩屌

做乜撚野 無啦啦有把刀

鷲哥死得好on9

咁興狂桶

媽子～～～

成魔

nice boat

呂珊！

臭雞

痴線咁快1001

School day

Red wedding

大暴走

梁嘉琪D FD

千奇唔好得罪啲雞

好多癲佬

好撚痴線

3個都交到戲

臭雞爆發

由頭到尾都係傻

似鐵馬尋橋最尾

佢痴撚左線呀

成套野d角色都痴撚晒線

根本就係因為兩個都係痴線，所以先會一齊

諗起馬明

好好睇

頭先好似聽到一早死撚係街頭

成家都癲

陳展鵬頭先個樣勁似表哥

又臭雞，吳代岱識唔識第二句

魔術刀

句對白
笑撚死我

睇到個人都震埋好撚恐怖

劇情大暴走 互殺

兒童不宜 d血飛到鏡頭都係

當年梁瓜皮桶左馬明幾多刀?

痴曬線

好痴線

呂珊

剁肉餅咩屌你

賀歲劇

無人可以殺我個仔

鷲哥

黑化呂珊好恐怖

周星馳咩屌
我話你臭雞姐
你洗唔洗用刀隊我呀

係

啲笑聲

真係好癲
呢D係咩賀歲劇

成套劇啲人都係痴線

好好戲

殺雞儆猴

GTA 模式

個個都痴撚線

鷲哥咁就hihi了

唔講臭雞就唔係佢

D劇情越痴線越多人睇同推post

好有周星馳嘅feel
佢坐低個刻 好似回魂夜入邊咁
七孔流血還七孔流血 死橫死

呂姍

好搞笑
我話你係雞姐 你咪鬼當自己係雞咪得囉

呂珊比唐立言掉到痴左線

唔係M成人觀眾

行唔到路

老母

又係依隻醫生

大舊石同候賽恩一齊坐輪椅

啲人全部都痴線

就哥對白

笑撚死

呂珊笑到好心寒

套野痴撚線

的確有星爺feel

套野痴線既

究竟呢套係咩9賀歲劇

射lin死左？

新年流流

呢套戲戰力

呂山> 司徒san > 豹哥 > 就哥 > 煎pan = 山聰

賭王最尾都要坐輪椅

汪子勁做成粒鐘

一波完左仲有波黎緊
好慘

三舊石岩岩就行得返，又輪到昇哥坐輪椅

個女啲戲

食lin....

屌唔怪得咁熟口面

好正 推到就哥拿男佳男主角

行唔到路姐唔駛喊到咁嘛

仲掛住射lin

真係好似拍喜劇

望下望唔望到大嶼山

依句比個like編劇

Agger

射lin死咗

係咪收咗錢嗰個醫生？

有無人覺得宜家tvb d劇尺度大到好恐怖，就算美劇都唔會咁重口

桶人呢PART我覺得影得唔好

已過完新年

射lin呢？

呢句野真係唔知乜鳩黎

兩套賀歲都咁暴走

點會用2仔收賣果個醫生架

實lin呢 實lin係邊

冚家剷

D牙好黃

鷲哥好戲.

笑撚左

王百萬上身

你只係隻臭雞而已

豹哥演技大爆發

鷲哥死得好on9啊

豹哥D戲

豹哥啲戲
財仔啊

記得當年新年期間有套戲叫滅門

要死了

真係好撚痴線 之後無啦啦有把刀係後面

計到啱啱好

一黎即死

射lin

一黎即刻死

唔係呀,幾好笑呀

笑到仆街

講完唔好死即死

射Lin已死

ceLINNNNNNNNNNN

每轉一個場景發生左事都笑到痴線

一入去就搞死人

射Lin

鷲哥好正

又係果句話

鐵馬尋橋ending + 巨輪臭雞一幕

冇得再聽人叫射lin

亂倫2冇獎

鷲哥比人捅左刀，仲有霸氣坐係度講野，我諗起大逃殺1

多謝射lin為我地帶來歡樂

仲有一個鐘，係咪汪子勁先係boss

即刻停心跳

我老母係度鬧個編劇變態

邊個係編劇

cult到

豹哥呢場戲屌打鷲哥啦

演技大爆發

死都唔講你願意

無人用嘛

側邊部電腦裝緊Windows???

豹哥啲戲

我最喜愛的男角色

係
笑撚死

豹哥好好笑

一度睇一度笑

笑撚死我

唔見好過啦

隊就哥個幕呂珊塊面好陰暗
但俾人背隻插左刀竟然用幽默形式演繹

屌！ 個女係狒狒黎架 每集都聽到佢把閪聲喺度鳩嗌

豹哥個樣想點

豹哥笑定喊呀

豹個d 戲

鷲哥畀人拮咗野都淡淡定坐係度講個段野真係經典

豹哥好似笑緊咁

即係豹哥做兵做咗廿幾年？

你唔可以死架一

豹哥做喊戲好撚好笑

如果呢套出先過 亂輪2 就哥可能唔洗輸

射Lin 錫Lin

2仔出左場未？

Bye Lin

其實邊個汪子勁

豹哥d表情想點?

復活

屌你老母

屌呀

就哥坐低前 有train一聲架

又可以有返心跳嘅

痴線 又致命復活

我好撚愛你啊射lin

屎到仆街

明知癲就低調啦 攪咩婚 自找

好好笑
又無事

真係唔駛死喎

做乜9

死唔去

仲有編導同監製
20年前劇集都克制

射lin冇事

射LIN返生

唔覺 依然係一套垃圾

返生喇

鷲哥：
呂珊：
鷲哥：
呂珊：
鷲哥：

死者蘇生

豹哥似講反話 笑死

豹哥個樣
又翻生

屌無死

唔撚係掛

致命復活咩

又致命復活

大奇蹟日 ？

屌 真係七孔流血還七孔流血
死還死

有返心跳

屌你咩咁都得

豹哥...不如安靜咁喊...

我屌你老母呀返生都寫得出既

嘩屌 番生

屌你老母咁都返生

扮冇事個野好似國產零零柒個boss

唔死得？

死都返生

復活都出撚埋

好正

癡撚線復活

浪費晒 d戲真係好屎

屌 家陣做緊聖鬥士咩

屌 無啦啦又醒番

我有懷疑過頭先把刀係咪插左係屎眼

屌無事係咩事

豹哥D表情

迴光反照咩

唔係咁老土下話

巨輪3之乘勝追擊致命復活

致命復活

好笑過賭城風雲

女配角呂珊

耶蘇

本身好撚慘，但睇到啲留言...

笑撚死……勁兒戲 明明頭先已經宣佈咗

返生？吊

以為係男人

我要你死就死！

醫學奇跡.

咩賀歲片黎

等睇高天就翻生係停屍間爬出黎

收錢醫生真係流嘅

就哥果筆解決咗，仲有另外兩個癲佬

為加而加

豹哥 一陣應該屌7班醫生

sosad樣

同人講節哀順變，轉頭復活

視帝級

射lin要比人研究啦

呂珊正常返

屌你老味

阿昇原來仲有幫人復活嘅絕技

一仔

就哥都冇死？

周兆良啊

你把係咩刀嚟㗎

乘勝追擊之致命復活

呂姍都識輕機

豹哥定的士陳好戲d

瞬間變膠劇

屌 仲有成粒幾鐘可以做d乜

我求你戴眼鏡

又暴走

暴走

射lin都無事
咁豹哥唔會行唔到啦

又到視帝痴咗線

到一哥發癲

監獄風雲

蔣天龍一陣致命復活

好重亞視味

成班都癲佬黎

破壞公物

又同佢暴走

五百二你個打靶仔!呀!

不嬲都係

蓋兆天呀

到煎pan痴線

總結 全家都痴線

想睇番就哥對對白

有無咪當自己係雞個句cap圖

到底套劇有冇邊個係唔癲

襯托之下

展鵬係幾好戲既

暴走結局

視帝鵬要爆啦

硬係覺得會膠

個個都暴走

仲有兩個痴線佬未打

汪子勁林夏薇嗰邊好似未做

會唔會一陣又咩10年後

煎pan好大包野

強姦阿花
殺左陳山蔥
Bbq

一仔：即都刻轉身射個三分波

呢條線就算撚數啦

好撚瘋 一仔個下爆seed 表情

呢套應該叫痴線狙擊

曉跑tim 啦

今次大結局好想錄起佢

轉身射張監倉櫈

不如講仆街仔啦
反正而家電視劇都可以講仆街

好耐冇笑得咁開心

比人吉左刀 無啦啦變晒樣 好淡定咁講 之後嘔血死 笑撚死

廚聖呀

冇可能呀咁插法

一陣好似強姦都出埋

廚煞都唔識

家燕姐

猛虎硬爬山

就哥可能俾520救返
第二季見

大肚婆都女女女

點解我聽唔清啲對話 佢地講咩

呢套野超展開
成套野連show hand都玩過一場

仲要打陳山聰同埋督察

到汪子勁未

出動

其實呢part幾好

得啦得啦知啦唔洗講咁多次

龍心呀

最驚可能有公眾安全威脅

改做股王/海味王/船王都差唔多

睇完蘋果劇透
林夏薇差啲俾人強姦
俾視帝救左

最後二仔 同視帝槍戰 殺撚左二仔
完

睇咗做強姦陳山蔥

扔櫈個下我諗起大叫 猛虎硬爬山

成套劇開眼亨飛過幾多次車

呢段好正

首先陳山聰唔送把槍嚟
就哥自己都可以搵啦

大結局痴撚線既暴走方式 反而忍唔住笑 心諗乜劇情黎架

同埋有標汗 突然冷靜

其實套野由就哥出場開始睇就夠 前面都0作用

wa屌女女女大肚婆

好似無乜

無戲搵黎做

Same

0次

唯一一次揸86都係安全駕駛

成套野賭過幾多場？

BBQ之後跳起Yeah然後出動！

似係想休息下 無啦啦咁 真係痴線

家長指引都冇用

成晚最好睇就係捅刀講嘢個幕

無限中出

唔係隊咁多刀都唔駛死掛

等等又呂山又會話 我真係好愛你老豆 其實頭先係場戲黎 我已經放走左佢

可能睇得達哥多

諗起喜劇之王達哥俾人捅左刀之後坐係度

佢咁正 個個都屌啦

一哥打靶個打靶仔.

呂珊同鷲哥夾埋可以自己拍番套

好緊張呀

鷲哥：
其他人：
射Lin：
豹哥：

Bbq完7兄弟一齊向前行。完

TVB真係出唔到好劇

而家唔好咩?
好好笑喎

好似國產007咁

呀義會唔會收買左個醫生？

最後個位好似插左隻假狗咁

林夏薇 好戲

咁樣都叫做得好好

女女女

Baba 之後有大單野 一齊出動

阿良

兩個女主都好似做到配角咁
反而射Lin仲多戲份

廚煞

新界仔邊忽新界？
開眼亨邊忽開眼？
百變女郎邊忽百變？

汪子勁

化療化到你咁靚仔

cancer?! 大結局真係乜都出晒

真醫生去拍劇

百變過啦

怪獸家長：投訴直到電視台XX （XX 請自行想像）

黑化汪子勁

強姦佢

唔係馬後炮，但由佢停手都估倒既

肺癌反而令佢變得正常

我都唔咩俾咩反應好.jpg

有班老千嚟踢館呀！

出動！

扮有肺癌？

強佢

大結局個個都有病

頭個幾集籌錢當表演左

屌 就哥死左唔想睇

林夏薇真係好正

tvb：頭幾集咪出左囉

其實佢冇晒班fd都得

定扮正常

扮好人？

痴撚線
咩都有

亮哥老強

強姦孕婦

仲有咩tvb公式未出

幾時死啊

幾時死

幾時死呀

有冇人同我一樣好中意西叔

幾時死……

佢老豆

送你返屋企先知你住邊

知佢住邊 一陣就女女女呀花

老豆今次醒喎

知佢住邊 可以老強

會唔會女女女佢

好仆街

黑警

西叔

汪子勁究竟係咪扮野？

咁後生有肺癌 幾時死呀

福爾摩西叔

又虐待

又肺癌又殘廢又死人又痴線

演技直迫陳偉霆

講呢啲！！！

劉江

新界仔都好似冇乜威過

虐老

又講呢啲

你笑咩呀?你見到我仆街你好開心呀?

成日講仆街

又虐待佢老豆

西叔D戲好頂癮

講呢啲

連劉老師都變痴線佬

又賣廣告

成套戲d人都痴線

屌連劉江都痴左線

屌連劉江都痴埋線

痴埋

用刀界劉江塊面最得人驚

炸彈

劉江先慘

好鬼鍾意西叔

劉江
慘到

劉江又出黎俾人sm

講呢啲都痴埋

講呢啲好撚正

BOOM

垃圾CG

屌咁似breaking bad

劉老師

做乜撚野

假到

個爆炸好撚假

癡線佬 仆街仔

乜撚野事放炸彈

炸死左佢老豆

又計時器屌你

咁都炸你唔死喎

其實劉江個角色係咪無乜用

劉江無啦啦都要陪葬，好撚慘

又係ocamp場拍

講呢啲死得好慘

城寨英雄

做乜鳩

放炸彈

咁都唔中

講仆街嘅頻率越黎越高

屌你老人院都炸埋

城寨

蔣冠一對老豆好
伍柏義對老豆衰

城寨英雄2

城寨英雄街

Cap劉江圖啦快啲

咩槍法黎

去古裝街

成日形住佢會冇啦啦認真mode回個仔:「大把仔，講呢啲?」

煎pan都黑化

最後一個鐘各演員開始爆seed

劉江變埋肉醬

炸曬班廢老

硬係覺得阿良係奸嘅

城寨英雄個場 ？

屌 笑到仆街

Breaking bad
叮叮叮叮叮

呢度係咪佢哋之前比殺手追殺嗰度？

好耐冇試過睇On9劇情笑到咁開心

民初街

成日以為啊一會出猛虎硬爬山

40幾秒 on9 ……好難走唔切

奸架

啲劇情做乜鳩

擺明啦

啲戲份全部係比人虐待

做乜炸佢老豆

breaking bed

入城寨
猛虎硬爬山

返左城寨？

屌你老母烏溪沙跑返去電視城條街到

x2

好廢呀視帝

煎pan呢幕冇眼鏡但靚仔左

無子彈

bad

暴徒放炸彈殺左佢老豆？

慢慢行都得

會唔會太廢

做咩唔開埋槍先

到底佢有冇打贏過人？

香港又去澳門？

一仔咁廢

我係差人

呢度係咪鷲哥殺個阿差果到

跑咗去澳門

點解劇情會暴走

依度係咪巨輪II
花生仔同高天鷲爭果塊地

專登

光速去？

咁都係劇本

冇眼鏡成個大陸佬咁

呢度係咪叫主教山?

夏美詩個詩呀

巫婆老豆死果到

個個好似識時空穿梭咁

蠱惑的槍

wa dllm 007

古惑的槍

屌你咩,古惑的槍

把槍

屌

鷲哥同開眼亨埋屍

凌凌漆

邊個係夏美詩

屌你老未 蠱惑的槍

古惑的槍都出埋

屌把槍

古惑的鎗

古惑的槍？

零零柒

屌你老母 以為國產007

把槍做乜勁

周星

古 x的槍

笑死

梅花間竹槍

古或的槍

周星星呀

哇屌古惑的槍

古惑的槍
屌你老母

向星爺致敬

屌
蠱惑的槍

來龍去脈

倒後槍

救命，笑到我

痴線架

屌你特技

特技效果...睇得出

20前產物😨😨😨😨

拍攝／製作年份 2016年3月－7月

拍嗰陣巨輪未播 真係咁啱？

屌 國產零零柒 蠱惑的槍

又係度解釋

又解釋來龍去脈

爆炸係特技效果
睇得出

炸彈係特技效果

屌
古惑的槍

on撚9

梅花間竹咁

個編劇好鍾意周星馳

回戈心

蛊惑的鎗

古惑的槍又推左幾頁

做乜鳩 古惑的槍

原來套嘢講魔術

連古惑的槍都出埋

呀....古惑的槍
笑死我啦

你搵到條屍點解會係我殺 ？

呢枝係倒後槍，一開就倒後射呀

星爺

幾時有埋飛刀

今日呢集好有周星馳feel

大家明白點解係賀歲片
其實係笑片嚟

仆街喇

粒子彈點射出來的

劇情好鳩

咁容易就ko一個boss

廚神final boss

陳律師？

老強

廚煞做左律師

個編劇睇開星爺？

汪子勁黎料

真係估你唔到

陳律師

Final boss

我以為煎pan計好哂用哂啲子彈，點知係古惑的槍 tvb 好野

汪子勁黎喇

係 magic

阿花

郭嘉遺計

兩個癲佬

強姦大肚婆

摩擦力

又秒速返澳門

鳩到

百變汪子勁

廚師/警司/律司

劇情好暴走 做緊乜鳩

套野好撚高質不斷向星爺致敬

成家都笑都short撚咗

正花

又女女女

齊來競猜 最後個bb會唔會無咗

救命就黎笑死

古惑的槍之後 又強姦大肚婆

呢套野邊撚個寫劇本 真係好撚膠

大左肚既女人永遠都係主角既負累

風筒呢

出戲好睇 tvb

呢集做咩

鬚炮

黎料

好癲d boss會組隊

會唔會出埋高熱火焰

有名喎 咩tvb fun 估名
應該仲係度

就開得8

Win姐要俾人強姦喇 大家準備好未

一陣做埋死屍

佢同蘇麗芬可以轉角色

笑片定魔術片?

如果暈低期間520換左第枝槍
煎Pan仲可唔可以咁老定

睇電視笑，睇呢度d post再笑

點改裝又無槍管又可以向後射

鐵甲飛拳!

今晚睇電視係正確選擇

屍殺列車

一開波叫人玩tvbfun 生個bb叫咩名A B C

笑到

出黎最後bbq用

魔術既野你識條春咩

有冇高熱火焰

我覺得呢套嘢會有續集

唔會，仲要幫佢改名
tvb fun

國產零零7又唔見你問

幾時出埋攞你命三千

準備cap圖

不要問 只要信

強姦大肚婆！

條撚準備

屌，又幾好笑

等陣黑警表演係阿花子宮強姦個bb女

好驚呀嗚嗚嗚

描撚準未

唔撚準避

tvb fun成撚日劇透
戇鳩鳩

最後個BB會唔會早產出黎救世界？

我覺得似國產零零漆金鎗人

奪命較剪腳

幾時有咸片 拎子彈

未出世已經唔係處

死咗都可以改名架

前傳啦，講返蔣天龍後生啦

屌屌下跌撚左出黎

果句你唔好當自己雞咪得lor

真係個膽細d都唔敢寫落去

一陣會唔會用菜刀接生

咁多周星馳，西叔會唔會就係聞西

點知原來黑警真係從良 又係係520面前做戲

鷲哥比人斬完扮冇野

蠱惑的槍

其實一早扑過野仲強乜姦

自從鷲哥出嚟之後就笑到仆街

東張西望fun fun選？

大家估吓今次强姦有幾多秒？？

查生仲係度

廚煞追擊

生到但阿花

stone好返

我會唔會比人插到個b都冇埋嫁

突破盲腸

查查無事 勁撚到

納爾遜式鎖

You are our hero
太興好味道

啲英文聽到我好尷尬

好得咁快

cls, 全部都有極速痊癒之術

就咩硬插兩句英文

太興 our hero

my hero

太好味道

植入式廣告

要毒撚埋單

太興

無睇幾日 查生幾時出左黎

行到路

射lin 爆左lin都無死

you are the best

查生好好笑

up雞腸

You know whaTSassss daddy

無一個死得去

U r 賣 breast

小學雞口號咁款

d英文咁撚柒就唔好要佢講呢d對白啦

Tvb fun最後係4個答案都唔係，因為個b香左

三舊石又好得番

0秒，唔駛睇

Stone仲要講d咁既野

yes

You are the best 刺～～～～～

最後西叔救翻阿花

jinpan 是咪會用痰罐仔子彈打汪子敬

會唔會汪子勁姦到佢留產，最後先發現原來個b係自己既

仲要行雷

條撚準備!

小心啊 阿一 仲有一個鐘先完

全家復活劇

閃電一定有料到

𣈴撚準未！

發音perfect池

月黑風高強花夜

天氣match

得就哥死

肯定會女女女下爆post

出事啦！

痴線

出到世先講

唔撚准避

顛咗

把刀大撚到

發夢..

D笑聲

屌，又fake

其實全部都係查查既局
最後因爲對賭業心灰意冷
所以轉攻香港開設查氐集團

嚇死

嚇撚死

發夢

喂屌發夢既

頂你出到世先講
點解會係夢

攞刀料理大肚婆

屌發夢

強姦喇

準備

死神來了

WIN姐成日都FF

屌好星爺feel好正

啊唓發夢

屌嚇死我

預言

成套劇咁好笑唔怪得叫賀歲劇

死神來了？

預知夢

呀花一定出事

真係好奸

除左古惑的槍同就哥句野

仲有咩星爺

叫查生講英文算啦

屌你老母仲聽朝

出黎末

屌嚇親

好失望

鈴聲好恐怖

個老豆係電話d戲都咁屎

煎Pan返屋企要咁撚耐
西叔又去左食宵夜

今日把刀先係主角

廚神來了

冇人理呀花

鬼片

西叔救世界？

成個氣氛好無厘頭

老豆都殺埋

西叔gg

阿一問候得好hea

西叔都香埋 屌

老豆都死埋

打電話：
我發夢見到佢想殺我
幫我隊冧佢唔該

又死一個

死咗？

回魂夜

嘩我屌你老母

老豆

係喎 細佬勁撚9 唔返黎

好撚恐怖

強姦啦

雨夜屠夫

聞西

哇屌
比個老豆嚇撚死

又背刺

RIP

阿良佢痴q咗線呀

西叔死得好慘

好恐怖呀西叔

閪叔

我都係

西叔本身想俾驚喜花？

慶祝

仲要cheers

瞬間變鬼片

嚇死人

嚇撚死我

個老豆

無啦無啦

女女女大肚婆

Cheersssssssss

老豆岩岩最好戲

dllm 一跳過去成班cheers

呢套野真係痴撚線

正
拎正牌係咁奶夏微

muah～返黎我身邊

呢套劇到底有幾多個痴線佬

佢老豆扮死最似

好恐怖啊

Scream

神過hktv

勁快1001

食緊軟飯

又死多件 痴撚線

又做恐怖劇

又笑片又鬼片咁我負荷唔到

全部都係

最鍾意既西叔死咗

神級剪接

西叔死得好無謂

1001

收風新界仔

整個電影版

但係唔夠三五成群

開speaker

跳得咁快

西叔橫死掂死 係電話爆兆良大鍋會唔會好啲

hello

咁快又1001

問邊個唔係癡線佬仲好

套野真係痴撚線架

點解全世界都用同一把刀？

咁快又一個post

點解tvb劇d人開門前永遠唔裝下貓眼先